﻿ Ai thủ vai Marilyn_Monroe ?
Hãng phim Playtone của nam diễn_viên Tom_Hanks đang thương_lượng mời nữ diễn_viên Charlize_Theron ( ảnh ) vào_vai Marilyn_Monroe trong bộ phim chuyển_thể từ cuốn tiểu_sử của Marilyn_Monroe : Goddess . Dự_kiến , Tom_Hanks sẽ đạo_diễn phim này và theo anh Charlize_Theron là người có ngoại_hình thích_hợp nhất để đóng vai Marilyn_Monroe . Trong lúc đó “ ngôi_sao của những xì - căng-đan ” Paris_Hilton cũng tuyên_bố cô sẽ đến thử vai cùng_với Charlie_Theron vì tự thấy diễn_xuất của mình không thua_kém cô đào từng đọat giải Oscar_Charlie_Theron !
N . H ( Theo SAFN )
